【無敵是最寂寞？】傳尼馬厭倦法甲 後悔離巴塞

自從尼馬加盟巴黎之後，各種傳聞層出不窮。如今又有法國媒體爆料，尼馬已經告訴他的朋友，他後悔從巴塞離開，轉會加盟巴黎聖日耳門。
現年25歲的尼馬，去年夏天以2.22億歐元的轉會費加盟巴黎，跟巴黎簽約了5年，但是不到一個賽季，尼馬開始對法甲賽場厭倦了。據法國媒體《隊報》、《巴黎人報》等爆料，尼馬對法甲賽場感到了厭倦。他對法甲的針對防守以及粗野犯規很不適應。
此外，因為沒有讓卡雲尼主射12碼，尼馬還遭到巴黎球迷的噓聲。當時尼馬已經攻入三球，而卡雲尼距離隊史最佳射手只差一球。
據《巴黎人報》的消息，巴黎球會意識到尼馬的不滿，對尼馬的情況表示擔心，如今進入了高度戒備狀態。此外，尼馬跟卡雲尼、艾馬利的關係不佳，也成為巴黎的一種隱患。

去傑志啦

抵啦屁馬
貪錢有咩好講

養生啱佢啦講真

go mu la diu

睇咁耐波未見過有人大牌到成日想踢就踢 唔想踢/覺得對面廢得濟就唔落場連後備都唔坐

得啦,過皇馬啦

5年 有排

劇本已經準備好

好撚唔專業

Go mu la diu

係疤有美欺錫住佢 讓12m比佢射
出到去無得射就發爛咋

辛祖：不了

點解佢好似成日唔洗踢咁
上2場都唔見佢 傷左定咩

世一做野洗唔洗你教?

巴塞無左尼馬仲踢得好左

係巴塞開開心心成班friend底
黎到法甲得Mbappe陪佢玩

巴黎肯放佢先算
起碼留到2022年掛？買黎係做Qatar wc icon 架嘛

成班巴西仔係psg喎

去阿妓做山狗接班人啦屌

最諷刺係屁馬走咗今季巴塞踢到曉飛 又少咗財政負擔

個教練有料 無走應該仲勁

連登真係好多on9仔

喺巴塞friend底極都唔及成班同鄉啦

當初美斯留你都要走

條友鋪緊路去皇馬

而家d90後...

Go rm la diu

依家先知美斯嘅好 實在太遲

食屎啦on9仔 條仆街走左巴塞run仲得順

Run得仲順

5億去皇者

第一季黎就扮哂大佬，抵撚死
雖然係天價姐，但都要識踢下擦鞋波掛

後生仔始終係後生仔

無非都係想去賤種啫

去巴黎都兩億
再轉要幾錢

Social波

女人咁
煩過閪

尼馬去皇馬，然後尼馬vs古天奴，少年朋友成為對手，劇本準備好。

我都唔知，三億掛

換領隊賣走卡雲尼咩問題都解決

卡塔爾特登買佢番黎為卡塔爾世界盃，依家邊有佢走得咁易

PSG咁有錢洗賣去窮馬？

一諗起卡雲尼玩政治真係好恐怖
趕走e巴 後
而家諗住趕走埋尼馬

我都極有同感
呢條冚家剷唔係好嘢

個朵越搞越臭 佢其實係咪想做新一代賤種球王？

唔怪得有時連sub都無

去psg過下冷河 之後去蝗

唔係掛 真係咁串覺得人廢就唔踢?
之前新聞話佢有輕傷所以成日唔踢
我仲信左

廢過巴神 人地都頂得住粗野防守